Diploma升hd係咪好難？

如果係想上高級文憑護理學

唔難 hd通常水你舊錢

俾多少少心機上OU nursing

有錢就讀到？

我都想上

HA En Nurse更稱心

聽聞HA好難入

有手有腳都收啦

除左啲搶手科之外
大部分hd都係比錢就收

但護理學係搶手科

點解想入護理嘅

由細到大嘅夢想

咁你應該會捱到, 為錢就唔好了, 實想死

我最想係幫到人

Ching邊間diploma?

做乜咁睇唔開

升其他hd 一般都升到。
但如果係護理學 咁就好大機會要面試。
你到時加油啦
同埋聽講好睇面試嗰陣時嘅表現

Ou lipace

點解咁講

難入？